msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: ActivityPub\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-29 17:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-29 17:47+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: activitypub.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Last-Translator: Dallas Lu <i@dallas.lu>\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/class-admin.php:33
msgid "Followers"
msgstr "关注者"

#: includes/class-admin.php:33 templates/followers-list.php:2
msgid "Followers (Fediverse)"
msgstr "关注者 (联邦宇宙)"

#: includes/class-admin.php:59
msgid "Use title and link, summary, full or custom content"
msgstr "使用标题和链接、摘要、全文或自定义内容"

#: includes/class-admin.php:71
msgid "Define your own custom post template"
msgstr "定义你自己的自定义帖子模板"

#: includes/class-admin.php:79
msgid "The Activity-Object-Type"
msgstr "活动对象类型"

#: includes/class-admin.php:91
msgid ""
"Add hashtags in the content as native tags and replace the #tag with the tag-"
"link"
msgstr "在内容中添加话题标签作为原生标签，用标签链接替换 #标签"

#: includes/class-admin.php:98
msgid "List of HTML elements that are allowed in activities."
msgstr "活动动态信息中允许的HTML元素列表。"

#: includes/class-admin.php:105
msgid "Enable ActivityPub support for post types"
msgstr "启用对文章类型的 ActivityPub 支持"

#: includes/class-admin.php:116
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: includes/class-admin.php:118
msgid ""
"ActivityPub is a decentralized social networking protocol based on the "
"ActivityStreams 2.0 data format. ActivityPub is an official W3C recommended "
"standard published by the W3C Social Web Working Group. It provides a client "
"to server API for creating, updating and deleting content, as well as a "
"federated server to server API for delivering notifications and subscribing "
"to content."
msgstr ""
"ActivityPub 是一个基于 ActivityStreams 2.0 数据格式的去中心化的社交网络协议。"
"ActivityPub 是由 W3C 社会网络工作组发布的 W3C 官方推荐标准。它提供了一个客户"
"端到服务器的 API，用于创建、更新和删除内容，以及一个联合服务器到服务器的 "
"API，用于传递通知和订阅内容。"

#: includes/class-admin.php:123
msgid "For more information:"
msgstr "了解更多信息："

#: includes/class-admin.php:124
msgid "<a href=\"https://activitypub.rocks/\">Test Suite</a>"
msgstr "<a href=\"https://activitypub.rocks/\">测试套件</a>"

#: includes/class-admin.php:125
msgid "<a href=\"https://www.w3.org/TR/activitypub/\">W3C Spec</a>"
msgstr "<a href=\"https://www.w3.org/TR/activitypub/\">W3C 规范</a>"

#: includes/class-admin.php:126
msgid ""
"<a href=\"https://github.com/pfefferle/wordpress-activitypub/issues\">Give "
"us feedback</a>"
msgstr ""
"<a href=\"https://github.com/pfefferle/wordpress-activitypub/issues\">给予我"
"们反馈</a>"

#: includes/class-admin.php:128
msgid "<a href=\"https://notiz.blog/donate\">Donate</a>"
msgstr "<a href=\"https://notiz.blog/donate\">捐赠</a>"

#: includes/class-admin.php:138
msgid "Fediverse"
msgstr "联邦宇宙(Fediverse)"

#: includes/class-health-check.php:22
msgid "Author URL test"
msgstr "作者 URL 测试"

#: includes/class-health-check.php:27
msgid "WebFinger Test"
msgstr "WebFinger 测试"

#: includes/class-health-check.php:41
msgid "Author URL accessible"
msgstr "可访问的作者 URL"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: includes/class-health-check.php:44 includes/class-health-check.php:82
msgid "ActivityPub"
msgstr "ActivityPub"

#: includes/class-health-check.php:49
msgid ""
"Your author URL is accessible and supports the required \"Accept\" header."
msgstr "你的作者 URL 是可访问的，并支持所需的 \"Accept\" 头。"

#: includes/class-health-check.php:62
msgid "Author URL is not accessible"
msgstr "作者网址无法访问"

#: includes/class-health-check.php:79
msgid "WebFinger endpoint"
msgstr "WebFinger 端点"

#: includes/class-health-check.php:87
msgid ""
"Your WebFinger endpoint is accessible and returns the correct informations."
msgstr "您的 WebFinger 端点是可访问的，并返回了正确的信息。"

#: includes/class-health-check.php:100
msgid "WebFinger endpoint is not accessible"
msgstr "WebFinger 端点无法访问"

#: includes/class-health-check.php:127
#, php-format
msgid ""
"<p>Your author URL <code>%s</code> was replaced, this is often done by "
"plugins.</p>"
msgstr "<p>你的作者 URL <code>%s</code>被替换了，这通常是由插件完成的。</p>"

#: includes/class-health-check.php:150
#, php-format
msgid ""
"<p>Your author URL <code>%s</code> is not accessible. Please check your "
"WordPress setup or permalink structure. If the setup seems fine, maybe check "
"if a plugin might restrict the access.</p>"
msgstr ""
"<p>您的作者 URL <code>%s</code>无法访问。请检查你的 WordPress 设置或固定链接"
"结构。如果设置看起来没有问题，也许可以检查一下是否有插件可能限制了访问。</p>"

#: includes/class-health-check.php:167
#, php-format
msgid ""
"<p>Your author URL <code>%s</code> is redirecting to another page, this is "
"often done by SEO plugins like \"Yoast SEO\".</p>"
msgstr ""
"<p>你的作者 URL <code>%s</code>被重定向到另一个页面，这通常是由 SEO 插件如 "
"\"Yoast SEO\" 完成的。</p>"

#: includes/class-health-check.php:184
#, php-format
msgid ""
"<p>Your author URL <code>%s</code> does not return valid JSON for "
"<code>application/activity+json</code>. Please check if your hosting "
"supports alternate <code>Accept</code> headers.</p>"
msgstr ""
"<p>你的作者 URL <code>%s</code> 没有返回 <code>application/activity+json</"
"code> 的有效JSON。请检查你的主机是否支持替代的 <code>Accept</code> 头。</p>"

#: includes/class-health-check.php:229
#, php-format
msgid ""
"<p>Your WebFinger endpoint <code>%s</code> is not accessible. Please check "
"your WordPress setup or permalink structure.</p>"
msgstr ""
"<p>您的 WebFinger 端点 <code>%s</code>无法访问。请检查您的 WordPress 设置或固"
"定链接结构。</p>"

#: includes/class-health-check.php:248
#, php-format
msgid ""
"<p>Your WebFinger endpoint <code>%s</code> does not return valid JSON for "
"<code>application/jrd+json</code>.</p>"
msgstr ""
"<p>你的 WebFinger 端点 <code>%s</code> 没有返回 <code>application/jrd+json</"
"code>的有效JSON。</p>"

#: includes/functions.php:123
msgid "The \"actor\" is no valid URL"
msgstr "\"actor\"不是有效的URL"

#: includes/functions.php:145
msgid "No valid JSON data"
msgstr "没有有效的 JSON 数据"

#: includes/functions.php:173
msgid "No \"Inbox\" found"
msgstr "没有发现 \"收件箱（Inbox）\""

#: includes/functions.php:199
msgid "No \"Public-Key\" found"
msgstr "没有找到 \"公钥\""

#: includes/functions.php:227
msgid "Profile identifier"
msgstr "简介标识符"

#. translators: the webfinger resource
#: includes/functions.php:232
#, php-format
msgid "Try to follow \"@%s\" in the Mastodon/Friendica search field."
msgstr "尝试在 Mastodon/Friendica 搜索栏中关注\"@%s\"。"

#: includes/peer/class-followers.php:53
msgid "Unknown Actor schema"
msgstr "未知的 Actor 模式"

#: includes/rest/class-followers.php:47 includes/rest/class-followers.php:50
#: includes/rest/class-following.php:47 includes/rest/class-following.php:50
#: includes/rest/class-outbox.php:46 includes/rest/class-outbox.php:49
#: includes/rest/class-webfinger.php:62
msgid "User not found"
msgstr "用户没有找到"

#: includes/rest/class-inbox.php:163
msgid "No recipients found"
msgstr "没有找到收件人"

#: includes/rest/class-inbox.php:166
msgid "Please check/validate \"to\" field"
msgstr "请检查/验证 \"to\"字段"

#: includes/rest/class-inbox.php:167
msgid "Please check/validate \"bto\" field"
msgstr "请检查/验证 \"bto\" 字段"

#: includes/rest/class-inbox.php:168
msgid "Please check/validate \"cc\" field"
msgstr "请检查/验证 \"cc\" 字段"

#: includes/rest/class-inbox.php:169
msgid "Please check/validate \"bcc\" field"
msgstr "请检查/验证 \"bcc\" 字段"

#: includes/rest/class-inbox.php:170
msgid "Please check/validate \"audience\" field"
msgstr "请检查/验证 \"audience\" 字段"

#: includes/rest/class-webfinger.php:49
msgid "Resource is invalid"
msgstr "资源是无效的"

#: includes/rest/class-webfinger.php:56
msgid "Resource host does not match blog host"
msgstr "资源主机与博客主机不匹配"

#: includes/table/followers-list.php:11
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: templates/author-json.php:48 templates/blog-json.php:49
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: templates/author-json.php:58
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: templates/author-json.php:69
msgid "Website"
msgstr "网站地址"

#: templates/followers-list.php:4
#, php-format
msgid "You currently have %s followers."
msgstr "你目前有 %s 个关注者。"

#: templates/settings.php:2
msgid "ActivityPub Settings"
msgstr "ActivityPub 设置"

#: templates/settings.php:4
msgid ""
"ActivityPub turns your blog into a federated social network. This means you "
"can share and talk to everyone using the ActivityPub protocol, including "
"users of Friendica, Pleroma and Mastodon."
msgstr ""
"ActivityPub 把你的博客变成一个联合的社交网络。这意味着你可以与所有使用 "
"ActivityPub 协议的人分享和交谈，包括 Friendica、Pleroma 和 Mastodon 的用户。"

#: templates/settings.php:9
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: templates/settings.php:11
msgid "All activity related settings."
msgstr "所有与活动动态有关的设置。"

#: templates/settings.php:17
msgid "Post-Content"
msgstr "内容"

#: templates/settings.php:21
msgid "Title and link"
msgstr "标题和链接"

#: templates/settings.php:21
msgid "Only the title and a link."
msgstr "只有标题和一个链接。"

#: templates/settings.php:24
msgid "Excerpt"
msgstr "摘要"

#: templates/settings.php:24
msgid "A content summary, shortened to 400 characters and without markup."
msgstr "一个内容摘要，缩短为400个字符，没有标记。"

#: templates/settings.php:27
msgid "Content (default)"
msgstr "内容(默认)"

#: templates/settings.php:27
msgid "The full content."
msgstr "完整的内容。"

#: templates/settings.php:30
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: templates/settings.php:30
msgid "Use the text-area below, to customize your activities."
msgstr "使用下面的文本区域，来定制你的活动动态。"

#: templates/settings.php:36
msgid "The Post-Title."
msgstr "文章标题。"

#: templates/settings.php:37
msgid "The Post-Content."
msgstr "内容。"

#: templates/settings.php:38
msgid "The Post-Excerpt (default 400 Chars)."
msgstr "摘要（默认为400字）。"

#: templates/settings.php:39
msgid "The Post-Permalink."
msgstr "永久链接。"

#: templates/settings.php:41
msgid "The Tags as Hashtags."
msgstr "作为话题的标签。"

#: templates/settings.php:43
#, php-format
msgid "%sLet me know%s if you miss a template placeholder."
msgstr "如果你需要一个新的模板占位符，请%s告诉我%s。"

#: templates/settings.php:50
msgid "Activity-Object-Type"
msgstr "活动对象类型"

#: templates/settings.php:54
msgid "Note (default)"
msgstr "备注（默认）"

#: templates/settings.php:54
msgid "Should work with most platforms."
msgstr "应该可以在大多数平台上工作。"

#: templates/settings.php:57
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: templates/settings.php:57
msgid ""
"The presentation of the \"Article\" might change on different platforms. "
"Mastodon for example shows the \"Article\" type as a simple link."
msgstr ""
"在不同的平台上，\"文章 \"的表现形式可能会改变。例如，Mastodon 将 \"文章 \"类"
"型显示为一个简单的链接。"

#: templates/settings.php:60
msgid "WordPress Post-Format"
msgstr "WordPress 文章格式"

#: templates/settings.php:60
msgid "Maps the WordPress Post-Format to the ActivityPub Object Type."
msgstr "将 WordPress 的文章格式映射到 ActivityPub 对象类型。"

#: templates/settings.php:65
msgid "Supported post types"
msgstr "支持的帖子类型"

#: templates/settings.php:68
msgid "Enable ActivityPub support for the following post types:"
msgstr "启用对以下文章类型的 ActivityPub 支持："

#: templates/settings.php:85
msgid "Hashtags"
msgstr "话题标签"

#: templates/settings.php:89
msgid ""
"Add hashtags in the content as native tags and replace the <code>#tag</code> "
"with the tag-link."
msgstr "在内容中添加话题标签作为原生标签，用标签链接取代<code>#标签</code>。"

#: templates/settings.php:95
msgid "HTML Whitelist"
msgstr "HTML 白名单"

#: templates/settings.php:107
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: templates/settings.php:109
msgid "Server related settings."
msgstr "服务器相关设置。"

#: templates/settings.php:115
msgid "Blocklist"
msgstr "阻止清单"

#: templates/settings.php:118
#, php-format
msgid ""
"To block servers, add the host of the server to the \"<a href=\"%s"
"\">Disallowed Comment Keys</a>\" list."
msgstr ""
"要阻止服务器，请将服务器的主机添加到<a href=\"%s\">\"不允许的评论关键字</a>"
"\"列表中。"

#: templates/settings.php:132
msgid ""
"If you like this plugin, what about a small <a href=\"https://notiz.blog/"
"donate\">donation</a>?"
msgstr ""
"如果你喜欢这个插件，那就<a href=\"https://notiz.blog/donate\">捐点钱</a>怎么"
"样？"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/pfefferle/wordpress-activitypub/"
msgstr "https://github.com/pfefferle/wordpress-activitypub/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"The ActivityPub protocol is a decentralized social networking protocol based "
"upon the ActivityStreams 2.0 data format."
msgstr ""
"ActivityPub 协议是一个基于 ActivityStreams 2.0 数据格式的去中心化的社交网络协"
"议。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Matthias Pfefferle"
msgstr "Matthias Pfefferle"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://notiz.blog/"
msgstr "https://notiz.blog/"
